全體反利心聲:我地不求理性 只求盲目屌鳩猁

一條心 屌鳩猁

大勝吧！反利

屌啲獌狗又發咩癲

我地不嬲唔洗理性